咁既天氣真係要早D訓覺

打字都冰凍凍

駁唔到…

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？